向前跑跳起心口停球，有咩秘訣??

膠水

@費蘭尼 問下

練習

練好輕功

唔好縮，愈縮愈彈走

心口要用陰力向波低頂一下，兩度力抵銷就唔會彈走

溜斗胸越勁越易控

45度或更大(睇角度)心口撞高個波
你睇山齊士同咬人..做得最好

心口頂波底

睇女足學

胸肌要夠大，一下夾住個波

要彈地離身修正

胸肌較結實好難控得好，個波會彈走
反而粒lin嘅肌肉構造比較有彈性
個人習慣用粒lin瞄準波中央減輕反彈力
再用lin底傳個波落腳

好抽象

同問 成日控高空波都控唔實 一定要三，四腳先可以攞定個波 明明個波係好簡單易控

@wickham

粒Lin唔洗要